Тут будут функции промежуточной обработки, они выполняют следующие задачи:
* Выполнение любого кода.
* Внесение изменений в объекты запросов и ответов.
* Завершение цикла “запрос-ответ”.
* Вызов следующей функции промежуточной обработки из стека.

Зачастую это валидация, обработка или дополнения данных обьектов запроса